唔見夾萬鎖匙，點算？

發覺保險箱條鎖匙唔見咗，懷疑係工人姐姐攞左出去配，條鎖匙一直擺係嗰個位，無攞過出街。咁應該即炒定留多陣先？洗唔洗報驚？

利申:就用滿一年，佢平時唔懶，煮餸叻